ig 冇曬以前D通知

有冇巴打遇到同樣嘅情況，㩒系下面個心心位原本可以睇到以前D通知，但而家就睇唔到，變左做一堆推薦你follow既人

系你老母咩 番去facebook到問你啲fd子啦